想問問小小野 有無咁岩得咁橋？！！

美國有個痴線佬實施佢既政策，之前既美國總統根本同佢無得揮，仲記得當年選總統一半人反佢，依家基本上成個議會都係槍口對外好團結

中國習主席掘起，同美國硬碰，華為5G想食整個市長

中美貿易戰正式開始

香港777上台，成班政府硬推修例，一開始高壓手段漠視民意，全世界睇住過百萬人上街

台灣蔡英文總統，果時民意仲好低係咁比人插；韓國瑜原本諗著打經濟牌，民意頗高，點知因爲答唔知香港情況，更多市民知道佢咩料子，依家收左皮。蔡英文民意上升，再加上不斷支持香港。今日香港，明日台灣

最重要幾點黎：
第一：G20好好彩竟然無起呢次修例前舉行，DT可以同習主攞香港黎講

第二：選民登記截止都未起遊行前結束，令更加多原本無諗著去做選民既人去登記。

第三：區議會選舉同立法會選舉都係呢年同下年進行，透過遊行令更多原本係中游票既人支持泛民踢走建制

你話有無咁岩得咁橋？天時地利人和請問差乜？
香港人今次一定唔可以退呀！

仲有咩大家覺得巧合？

Pish

又有乜撚巧合呀 政府ON9就ON9啦

咁你都要睇外國既情況係點，如果美國選到希拉里個情況仲會好似依家咁？之前個個美國總統都唔夠膽同大陸對峙。加上如果選到希拉里，我相信唔會好似DT咁，比人話唔好干預中國事務然後就無左回事